（估國家）兄弟玩嘢創Steve Jobs品牌 蘋果竟然輸官司無佢乎

阿鬼

大陸經常有明明正牌，但被冒牌控告。早前，一對意大利的兄弟Vincenzo和Giacomo Barbato於2012年創立Steve Jobs品牌，原因之一是他們發覺蘋果竟然沒有為Steve Jobs申請商標註冊，所以理論上應該合法。

當然，有關品牌成立後，很快就引起蘋果注意，蘋果更向歐盟相關商標註冊機構投訴，要求有關兄弟不要再用Steve Jobs作公司名稱。可惜的是，歐盟相關機構裁定意大利兄弟的Steve Jobs品牌中的J一字，雖然有被「咬一口」，但與蘋果本身的咬一口不同，始終「J」不是可以吃的東西，結果意大利兄弟勝訴，可以繼續用Steve Jobs作品牌。

不過，這對意大利兄弟的Steve Jobs只要是賣時裝潮流為主，例如Steve Jobs牛仔褲等。但他們早前接受傳媒訪問時，竟然説或許在未來，開始售賣電子科技產品。

得啦 準備發達

10億美金我諗蘋果都會買

蘋果應該慶幸唔系對方中國人

歐洲中國--意大利

「J」不是可以吃的東西

蘋果捉蟲

Tim cook 註冊左未呀

只可以含啜𡃤劣

又真係好似冇問題

你都好格硬黎....

紅字嗰句真心笑撚左出黎

唔會有人用

拎黎做屎坑品牌

鮑魚刷，百潔布，廁所泵

其實幾真
利申 去過exchange

tim cock:收購你地

咁真係冇問題

開工作介紹所

拎黎整個Gay 佬APP，然後上架App Store

實有， 最叻洗無謂錢